{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135583904/chungju-4-seasons-chungju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698974694613&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=233184890&selectedRatePlan=294425534&expediaPropertyId=66705747&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 4계절"
    },
    "text": "忠州四季 (충주 4계절)\n忠州四季での宿泊は良い選択だと言えます。 こちらではWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。ホテルサイズ : 17個の客室 , チェックイン開始時間:19:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "忠州四季での宿泊は何を提供していますか？",
            "answer": "WiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "忠州四季のホテルサイズは何ですか？",
            "answer": "17個の客室です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "19:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "12:00です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "21歳です。"
        },
        {
            "question": "旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がございます。宿泊施設に連絡して詳細を確認してください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "予約確認メールに出ている連絡先に事前に宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン可能年齢は何歳からですか？",
            "answer": "満21歳からとなります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "その他、特筆すべきことはありますか？",
            "answer": "指定喫煙区域がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 401
    }
}